仆街 岩岩好恐怖 一半發夢加現實

我記得我訓著之前個下 無啦啦諗到咩
拎刀殺人其實都唔係殘忍， 動物界都係用利爪。
依個念頭.....

當我意識到準備訓醒，就會發最後一個夢。
突然！！！ 頸部有股熱力。
畫面一轉，是我經常夢到的奇怪大廈。
腦內經常會出現類似google地圖界面。
搜尋著這一幢大廈。

它有個特點，我永遠都上不了最頂層。因為他望落有很多層，而我係從未上過超過一樓。

因為他的地面是傾斜，這幢大廈地面是會傾斜。一直令我不能繼續上。
但今次我竟然一邊在地下爬著，因為我實在很好奇，這幢大廈到底有多神秘，有多社會名流出現在這裡。

畫面一轉 我突破二樓，發現原來只是一間茶記。

接下來，我頸部發熱。畫面出現了一個背易坐在公畏長椅，我正在用膳，突然面前出現一個女人手拿著手槍，狂我面前開了一槍，並指著我頸發力位置，
：「不想死，就知點做。」
期後意思是叫我倒在地下，避開危險。
與她槍戰，是一個阿伯。

最後我就醒來，剛醒那一下，現實外面就有汽車響安。十多秒。

接著我視線對上我的joker海報。立即感到寒意，
隨後打了幾個黑痴。

完

.....咁既文筆 小學畢業未

驚薦